我正式宣布 今日開始唔會再有任何抗爭行動！

我地一齊睇下依家熱門有咩post

1. 嘩 iPhone 8 個價位正式取代SE

2.iphone11 咩色最靚？

3.iPhone用家快入！！

4.大家介唔介意自己女朋友做過雞?

5.An 狗點解咁憎iphone

- 分享自 LIHKG

6.嘩 iPhone 8 個價位正式取代SE

7.有頂綠帽由頭錄到落腳趾尾

係咪好似變返運動前咁？
唔好同我講咩 都係得幾個姐 熱門大把post啦 我想講 連登作為最黃嘅討論區 都開始降溫 其他市民會點 我想講只會更加快離隊

唔該推翻行動/文宣post

行動post
極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

[幫手推]9.14機場壓力測試

有幾多人知14號要入機場！！

[週末行動] 914 天水圍 915民陣

星期四了，仍然得我一個默默地推914天水圍

民陣9.15遊行公佈 【 五大訴求，缺一不可 】

[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

文宣/警世

我認真同你地講，己方文宣策略再係咁退步落去，場運動一定會輸

又變返歡樂抗爭mode?

今日已經係星期三 各位手足休息完兩日就要開始推post
同做文宣 連登都咁少資訊 你估唔上連登嘅人會唔會星期六日出黎？

即刻同我瘋狂做文宣 貼連儂牆 airdrop 同討論行動安排

星期六日見
光復香港
時代革命

1/20

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2/20

3/20

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪要日日苦行

不如樓主reload 下

聽日就星期四 再唔討論行動post 同文宣就太遲 好多人都唔知星期六日有活動

唔想到時人少比機會一毛大軍發放失敗論

有幾何 依排連登日常生活post 佔少半 依個係警號黎

其實今日又冇活動，琴晚又有apple發佈會，間唔中熱門頭幾位唔係行動po好正常，你reload一下都出返幾個915啦

Pish

到有活動果日先推討論行動就太遲

冇抗爭行動
但係有唱歌活動

記住呀14唔係機場！！！！唔搞機場呀而家！！！

手足們天水圍見！！！

幫推